不如入黎講下d 負能量呀。

都一段時間無同大家討論啦，歡迎放低你既負能量。
咩都得
今晚我做『樹窿』

收皮啦你

過埋今晚先得唔得

你係咩煩惱呀？

冇煩惱

好羨慕

你有咩煩惱？

講出黎比我地開解下

放唔低ex 啲人話變就變 唔敢再拍拖

分左手三個月 當初係唔夾所以分手
點知比我見到第2日同另一個男仔一齊
話就三個月 其實未放低

用時間去沖淡
佢話變就變
但你唔係 証明唔係人人都係咁
祝你幸福

幾耐既事呀？？

其他好多巴打都係咁。最衰係見到佢個樣好似開心過以前咁

都係擔心錢。你無呢個問題咩？

多謝絲打

都3至4個月 但之前分左都仲有聯絡 近排終於狠心斷曬佢 好傷心

其實分手未必係一件壞事
你地係因為唔夾所以先分手
有時如果雙方都唔配合
時間未必可以令你地夾番
未當唔浪費對方時間囉

唔駛怕啦，一定會有其他好男人找上你既。
唔一定呢個ex 先係the best choice

我都覺。感情其實好講timing。
夾唔夾係因素，時間又係因素。
世上亦唔會只有一個岩自己既選擇

我好摺好內向 佢就好social 好驚佢去搵新女

你想復合?
介唔介意講下因咩事分手啊?

我好想 佢話對我淡左同埋好自卑

事實佢會唔會先？

我覺得會 未斷聯絡前 佢都已經對我好冷淡

好多謝巴打 呢度可以有個地方舒發

好岩 就算可以同fd講 都唔想日日煩住佢地

只係我成日諗佢係咪係一齊個陣
已經同個狗公有野
不過咁諗都無補於事 仲傷自己

佢好自卑?
其實佢都講得幾直接

咁跟住落黎就係睇你點決定啦
佢講到咁白，而你又放唔低
問心果句
你想追番佢定點啊？
兩個決定我都會支持你嫁

正式分手前已經用盡方法去挽回 係咁說服佢其他野唔重要 我都唔介意 但都係救唔番

我男朋友岩岩鬧完我 而家冷戰緊 驚分手

所以未話 分手未必係一件壞事黎
好過你一直咩都唔知
唔好浪費時間係一個已經唔愛你嘅人身上
佢有權利唔珍惜一個愛佢嘅人
你都有權利去搵愛你嘅人
盡快得到幸福

分唔到手啊陰公，係啊我唔鍾意佢，但講唔出分手2隻字
你話我仆乖都咁講架啦，邊個會想做衰人，突然冇左個依靠
可以食同玩既玩伴

佢而家小小事就發脾四， 返完一日工都夠攰，已經冇心氹返佢
想分手又唔想分手，
愛你既甩唔到，我愛既就得唔到
唔好鬧我 放工小小時間上連登都比人剷會好慘
我都係想打下無聊既煩野姐阿樹窿

一m到就好負面
覺得自己好煩

做到嘅已經做曬
你已經好叻女嫁啦

你未必需要咁早話已經怕左拍拖
未享受下單身先囉
慢慢再搵新對象都唔遲嫁

我係樹窿2

拍拖拍到好唔開心

佢鬧你咩?

對唔住有d長
最近因為幾件事唔開心
揾唔到人傾計
最後啱啱自己匿埋係被度喊左一個鐘左右
極辛苦，但喊完之後而家好好多
首先，冇工番
上一份工pt黎
因爲經理閪，人工又低所以唔做
之後同屋企人講
之後佢地話我廢
小小事都頂唔到
話完我之後我開始諗自己又好似真係幾廢
岀黎做野其實好多地方都係咁
咁就quit左覺得自己真係幾冇用
第二，學業
呢2日岀GPA
最後又係差少少先有3
個個sem都係2.9x
唔通過3都咁難咩？
第三，感情問題
其實女朋友不嬲都話我有好多缺點
咁又真係事實黎，我明
但我覺得佢好似唔太識欣賞我既優點
呢排同佢講過我好唔開心
但佢好似冇realise到我唔開心到咩程度
最起碼冇同我傾過
之後佢又話我d缺點，唔愛佢乜乜物物
比好多負能量我
第四，我覺得自己好仆街
好似愛錯人
番pt個陣識到個女同事
同佢算fd，岀過幾次街睇戲
唔知對佢既愛係屬於愛情定兄妹個種
之前有同佢傾過心事關於前途
希望佢讀番書唔想佢得中三學歷
之後好間唔中會傾下閒計咁
但佢今日冇覆我
我個心竟然囉囉攣好唔舒服
我懷疑自己係咪鐘意左佢
如果係既我覺得自己好仆街
唔想自己鐘意錯人

同佢一齊果陣好無安全感 成日發脾氣 係咪發少啲脾氣 佢就唔會對我淡左？

好灰同女朋友差距越來越離（收入 ）

拎左個女仔電話但完全冇話題

對好多嘢失去咗希望，人生搵唔到目標
對身邊既人變得慢慢唔信任
怕投放太多受傷嘅只係自己
好辛苦

我唔剷人嫁
只係想認真同你講聲
唔好阻住雙方
青春係有限嫁
冇謂浪費係咁無聊嘅地方上面

其實做一刻衰人又點
好過做一世衰人
你真係當佢係朋友 反而要為佢著想
早D同佢坦白 世界上都係有和平分手嫁
好過浪費對方時間

唔鍾意對方嘅興趣
就算佢肯放棄 我知佢會唔開心
而我都會因為佢咁而好唔開心
一年幾時間去嘗試接受 但我知我好介意 甚至對嗰樣嘢愈黎愈反感
根本無辦法兩全其美 就算我好唔捨得都唯有分開

我應該點講
佢而家嘈緊我同異性出街唔同佢講..但我真係當條友係朋友冇諗法
佢叫我搵第2個唔會嬲我同其他人出街，
唔想比佢以為有第三者先同佢分手，
其實只係我已經對佢冇感覺
照直咁講話對佢冇感覺，佢咪好HURT

翻工翻到好唔開心 翻左半個月已經試過兩次搭巴士翻屋企嗰陣眼濕濕 但其實諗翻起又唔係咩緊要野好難頂 啲同事又唔叫好閪其實 覺得自己好有問題 但唔知點改 因為我係最新入去公司嗰個 只係pt 所以個個好似埋晒堆但自己係突左出黎嗰個 唔知點融入好 份人對熟嘅好多野講 但一遇到唔熟嘅就好緊張 諗唔到講咩 而且成日自卑作祟 覺得個個都唔中意自己 啲同事又大我十年或以上 得另外兩個pt同我差唔多年紀 但佢地都做左一段時間 覺得自己做野好慢 成日鋪頭無野做但都唔識扮搵野做 呢排成日比人話 但其實之後翻長工都咁架啦 我知實會遇到好多人 但唔開心嘅係因為自己無用 好無能為力 好想改但都改唔到

其實發脾氣都係分手嘅因素之一黎嫁
既然你都清楚自己嘅問題
其實你已經係呢段戀愛中成長左
你要想信下一段戀愛會更加順利

而安全感呢樣野 其實都幾複雜
都係果句 要雙方配合下 互相更加了解
只要了解對方 其實你心裡面嘅不安會少D

會
但係長痛不如短痛
其實與其諗點講 可能會令佢仲以為有希望

唔衰都衰左
直接坦白同佢講清楚
令佢早D痛完 早D得到幸福
可能咁已經係最好嘅方法黎啦

樓主你真係好正 繼續長期開啦
雖然道理我明，但有條友同我傾，會定起個心去做
依幾日講

如果佢都比唔到信心你，你糾纏落去都好難搞既

諗多都無謂啦，邊個狗公邊個衰，都唔需要再諗

咁衰，鬧女朋友。佢鬧你乜？？

我都會 絲打做咩pt啊？
我pt係做左兩年飲食嘅
以前做過其他pt其實都好短
一黎未上手二黎又太得閒喎
而家番飲食好忙 反而番得好開心
其實睇你適唔適應嫁借
只要同事唔閪 你可以比個機會自己同佢地做朋友
其實番pt係好好玩嫁
比個機會自己成長下囉
而ft又係另外一會事嫁啦
有機會先講

如果佢好多女性朋友 會單獨見面傾心事 雖然我信佢真係朋友 但都總會好有hard feeling咁點算

好啦，雖然我諗大部分人都唔會認同你。但我做樹窿既，我照聽。
加油。希望你快d 搵到鍾意既人。
亦希望佢快d 知道真相

休息係最好既方法

多謝你撐我

佢衰定你自己衰嫁
點唔開心法？

之前糾纏左好耐 搞到大家都好攰 連見面都怕左

起碼你知道自己煩緊d 乜野。
比人話廢咪自己再努力d，忍多d。堅持堅持。

2.9GPA 其實唔係好太o者。

諗番轉頭都無用啦

佢明唔明白你先？？？

咁又係佢問題啦
其實正常都要避嫌下
比足夠嘅安全感同專重女朋友
如果佢做唔到
其實有必要辛苦自己同佢一齊

你同其他人係咪咁？？定淨係同佢係咁。

係咪好辛苦？？做人好無意義個種feel？？

係咩黎嫁？ 好奇想知

眼訓lu
晚安

咁似乎係份pt 唔岩你o者。pt o者。唔岩咪轉第二份law。
但千祈唔好咁太打沉自己

真呀，有人傾下傾下。好似成個人動力都大d

好想識下『薯皮』絲打，呢個人應該好岩傾。

good nite

我翻執倉呀 我同你又一樣 之前幾份都炒散 唔太洗點同人熟 但呢份要 我以為執倉會少啲對人 其實我唔介意好忙好攰 前幾份都好忙好攰 但我抖完就可以 但呢份有時真係太得閒 啲時間又過得慢 完全唔知可以點hea 唔識扮野 把口唔識討好人 有時會主動講下野 但有啲講完野dead air就唔會想繼續搵野講 扮唔到好輕鬆 其實我努力跳出comfort zone緊 逼自己去做好啲 但都係覺得好攰 個個都好似關係好好咁

係咪因為同事年紀同你差太遠，唔知佢地既喜好同背景。好難同佢地有共同話題呀？？
不過就算番工唔係太social 同埋唔太會講野，都唔係淨係你一個既問題黎。
有可能又會因為佢地都唔熟你，唔知同你講乜好。

唔可以話衰既
出親街都好似同個fd出街
講親野我都就住就住咁
成日我問佢答 好辛苦

夾band 其實識佢嗰時已經知 我唔會反感 但上年發生咗啲事令我好怕呢樣嘢 (雖然好似好誇張 但我好多時諗起件事會驚到喊 ) 佢有嘗試去做啲嘢補償 但我好無用呀 過咗好耐我都放唔低 好大陰影
特別係係黎m前 我好鬼敏感 好易諗起
我係覺得我自己好煩 好無助呀

你地拍左幾耐拖呀？？

2個月

黎m 係好易好煩，呢個真。我諗大多數女仔都會係咁。
睇黎呢件事對你地兩個黎講係一條好大既刺。佢知唔知道你點諗嫁？？

一齊之前都係咁定係唔係咁嫁？？？

一齊之前佢都好靜
我諗住一齊之後佢會唔怕啦 會大膽啲
我想拖佢 但佢好明顯未ready 唔太relax
我就費事格硬黎

知 因為呢件事噪咗好多次
好想一齊 但我好介意好介意
仲要好快我又唔係香港 我諗起又要自己一個夜晚過真係好唔惦
我好想自己狠心啲呀

不過真係唔通叫佢以後都唔夾band 咩

係咪可以放負

同啲無腦嘅人共事真係好慘

咪就係囉 佢講咗三年後唔會再夾
我一直都好糾結 算la 都無咩解決方法

諗野諗到訓唔到

m到。。心情低落

有個會介手既女朋友 好自私 好自我
唔岩聽就鬧 有佢岩冇佢錯 唔忍得
成日鬧都交 講過十幾廿次分手 我搵番佢 試下兩次分手後合 成日懷疑我唔信我 覺得我假 講野籍口 其實都因為佢唔鍾意
唔鍾意我番工打機 郁啲就介手 一係無理取鬧
我對佢都開始忍唔到 我唔識點對佢 點講野
我認我自己算捱得 冇諗過死 但有幾次佢嗌分手我有一刻想過 我竟然去到咁 但我好犯賤 我鍾意佢 但忍唔到佢啲細路女脾氣 我唔捨得佢 佢唔發脾氣個時好好 但每日都起碼發一次 我好似好多野得罪到佢
佢就話好鍾意我 但成日鬧我乜鬧我乜
我唔想分手 我好唔捨得 我又驚佢介手 但我就自己好唔開心
我唔識對人了 我應該點

你係驚佢介手定因爲鍾意佢所以唔分手

係 好似唔知自己想點咁 好無方向

不如算啦 呢一句同自己講十萬幾次 都無用 我真係好憎自己好想乜都唔做就生存到 返工返到變生存 每日諗啲錢點點點 我真係好攰 我好想放棄所有野 因為我既加入而要我努力 唔緊要架真係 只不過點解最後同我講其實講下笑 咁你比乜春假希望我姐

Come on james
不過好累 要訓 聽晚繼續

Exact7ly, u are fxxking right

無聊做下樹窿
其實每個人實有遇到唔開心
我係局外人時諗嘅意見可能會清晰D
但未必係最好 都係你地最想要嘅

鬧我唔陪佢 同朋友出街
明明每人都有佢社交 見少一日又嘈我

咁你認為佢係安全感問題定佔有欲啊？
如果係安全感嘅話
可能你就要考慮番自己咩地方做得唔夠
比唔到安全感對方

佔有欲嘅話 其實可能問題就不太多於你
但兩者其實都需要同對方溝通番
發現番問題所在 先解決到喎

有男朋友但係仲同frd落老蘭shisha 姐係咩意思

識個朋友兩年，之前日日一齊打機，仲個個星期出黎玩。一年前開始突然消失係我圈子，從此唔再理我，最近得悉佢唔想同我有聯絡...

唉 過客一名

以你對佢嘅了解
你覺得佢咁做係咩意思啊?

落老蘭未必係去溝仔溝女
我識人佢果時成日落去只係為左同下fd吹水飲酒
(其實要解嫁 )
其實好睇你男友去嘅次數多唔多
一兩次陪下fd嘅你可以忍下
但次數太多就一定要將你嘅諗法同佢講

其實pt真係唔洗咁執著
真係唔合適就算啦

當然你堅持到嘅話 係好事黎
慢慢同D同事fd左嘅話自己番得開心啦
我自己都係內向
我比自己慢慢適應pt嘅同事都用左半年至一年時間
但好彩我果面比較忙
我可以集中火力去做野
都比時間放開自己去同佢地相處

想要既得唔到
唔想要既甩唔到

一至日返工好撚攰

我都係啊 師兄
而家扮工中

好似樓上果位巴打咁

我自己已經分唔清..

同女朋友分左手 佢話淡左比唔到心動感覺佢

中間完全唔知發生咩事？？

其實聽到你咁講，佢會唔會其實有情緒病？
如果係，介入方法就有唔同嫁啦

咩工番足一至日

一個我好鍾意既男人同我講
佢都鍾意我 但係而家唔想拍拖
然後 連我呢個局內人都feel到佢講咁多嘢
只係因為佢唔鍾意我 我只係其中一個option
只係佢鐘意我鐘意佢
只係佢心入面果個唔係我

太遲識諗了

好sad。但係你可以做既係，一係等。一係認為佢未值得你愛

有幾遲呀

然後我選擇放底 只係唔知仲要幾耐。

唔緊要啦，其實選擇又唔係得一個

唔知 個過程早一日仲開心打機 無嘈交咩事都無 第二日唔再搵我玩

一定有d 誤會啦

去左日本讀書

比日本妹玩完一大輪

比打工老細用煙頭辣

去到邊都比人蝦

比一個理由我係度奮鬥好嘛.........

世界上最遙遠的距離...

比人辣咁顛，係咪歧視chinese？？？

就係我同你之間既距離

你永遠都唔會知

我諗又唔係

一齊出去飲酒飲大左比人辣...

平時都好地地

又唔會要我比錢

Btw I’m from Macau

究竟幾時先move on到 佢都有新仔啦 點解我個心仲係咁唔嗲唔吊

師兄唔好理咁多 做野 比工作塞爆自己

我心入面都有一個 就算埋單都冇所謂既女仔

唔好好似我咁賤 ok?

已經分左差唔多一年 得我一個戇鳩鳩諗過去

Macau 都係chinese
咁日本妹又點玩你

我4月頭 計埋識先19日咋....
但到今日都走唔到出來....
到今日仲飲緊酒....
唔好好似我咁...

小心飲太多，身子唔好。又會搞到個人頹哂。越飲越頹

人地一路話中意我
食埋 去到表白比人臨門一腳西返出來
可能我負能量太勁嚇親人....

唔飲酒可以做咩...呢邊朋友都唔多個

pt教水

無事啦

咁係好累真係

oh。so sad
日本妹原來係咁嫁

只係一筆帶過姐....
已經去到埋單都冇所謂既level
有冇巴打屌醒我...

好想聽多d

其實我覺得有 佢都知自己控制上係有啲問題 有睇心理輔導傾下計咁
所以我先覺得好煩好灰
平時佢真係冇咩野 好正常好開心咁一齊 但一遇到唔鍾意既野 好少野就會爆 一發脾氣就出曬事

點解全情投入一段感情，都係得唔到一個認真善待自己嘅人
係咪自己睇人眼光出左問題

做好自己，唔好強求別人行自己果套得到愛既方式

但對人好都總有一個既定模式，
如果話心入面好重視，但言語行動上都係愛理不理，咁我可以點樣說服自己係被愛？

如果你覺得對方唔愛你
1分手
2行落去
選擇2就要接受
溝通很重要，不彷同佢表達下。
如果願意溝通就好好地共同解決
如果唔肯就等啦，我自己等緊。

唔能夠講佢唔愛，觀察到佢點對重視嘅屋企人，就會知漫不經心、吊兒郎當，都係本性使然...

我算係積極啲嘅人，對方相對消極，所以我積極溝通會令對方覺得好chur，佢覺得我一直數落佢，死唔斷氣要鞭佢屍等等... 佢會話自己係唔識表達自己 (所以可能唔識表達愛？)
所以溝通極都係不得要領，好多個別事件同佢反映，佢就會改善個別事件。Case by case咁，造成我對事事都諸多不滿嘅感覺。但問題嘅源頭係冇變過，只要肯考慮多步/唔好衝動，好多問題根本唔會發生。我努力解釋左好多次，頭痛醫頭腳痛醫腳係冇用，始終佢未必想聽，又或者理解唔到

Anyway，手已分，唔准自己傻落去，唔值得。

佢唔想聽就真係唔好多講了，係佢角度佢係唔舒服同覺得你迫緊佢仲有唔識回應。呢啲情況，只要唔多講我相信佢會比較自然地改，大前提如果佢係愛你既話。

我自己就等緊時間驗證我既做法是對的。

巴打好慘 遇到呢d恐怖情人
btw我個fd條女都係咁 無你咁癲 但都會驚成做傻事 所以都唔知分唔分手好

明白，由一開頭一齊已經同我講(例如戒煙)，佢唔會為左其他人而改變，只會為自己。對我落哂閘，果陣個心覺得好冰冷 以佢性格踢一腳都未必會理你，何況唔踢

你又經歷緊啲咩？

要人地改好難架，所以都係做好自己先。

我自己就鍾意緊一個唔多鍾意自己，唔多信任自己，唔多比到安全感佢既女朋友 ，但我相信我會同佢行到最後。

係咩令到你接受到喺一段愛情入面咁卑微
連對方唔多鍾意自己都接受得到...

我都有好多缺點，如果對方係要同我溝通同拆，我係一定奉陪到底，會好俾心機...而家最唔開心就係對呢段關係太上心，同埋身體力行付出左好多，結果係...唔覺得有被好好珍惜，所謂嘅「好珍惜我」都係口頭講佔多數...

講返我自己先，我相信佢會為我改。我自己有set期限，過左都係一樣就分手了。放過自己放過別人。大家都係初戀。

你應該覺得佢唔投入?佢唔愛你?我自就咁諗，做好自己所有野都會好自然改變，唔強求反而會比強迫好，因為佢舒服佢就會覺得你好。

女，世界就大把，唔好太擺身上，fill up自己既生活 你無佢果陣你係點過?加油!

你地有冇協商過？定純粹等緊佢自發改嘅一日？

我係個鍾意生活簡單，但興趣同內心好豐富嘅人 自己一個可以過得好充實同有建設性...
同佢一齊係覺得深度低左幾個檔次嘅 不過男朋友嘛，都會甘願同佢鳩下，唔好鳩得過份就ok

分手一定冇損失，仲好有益。只係自己好渴望有個終身伴侶，個心覺得難受... 喺連登黎講我唔細了，多謝你叫我阿女

改唔係一日既事，所以就算講好會改都係好難實行。有啲野唔強求反而自己會有，好得以。

搵到一個共同分享內心世界既伴侶係一件好
就算無，你話尻都好 最後如果對方須要你都會同你傾。一成不變就要學識抽身。圍繞住你既，屋企人，朋友都好重要。所以你要識得平衡，你既世界你既生活唔一定完全為佢而活。

愛一個人但又得唔到愛係唔平衡，唔健康，所以你要學識愛自己!加油!

發覺自己原來自己一直都蒙在鼓裡可以點
我好怕人呃我又唔知點解決

樓豬好垃圾
樹窿都做唔好

我都覺pt學下野就算 好多野都唔洗咁上心 可能我太上心成日 我之後都要翻學 呢份工黎屋企太遠 所以可能都會quit 多謝你唔識我都覆我咁多野 我又去翻工啦

其實都係 平時圈子年紀無咁大嘅人 所以有時唔知講咩 同埋係職場好驚講多錯多 得罪人 廢事咁多野講 不過我好中意鳩 所以翻工無得癲其實好悶 都要慣翻工唔同平時生活架 但其他同事都可以好frd咁 有啲不知所措

唔係唔鍾意佢 有時候真係好難頂 唉 兩頭難
真係唔識處理

同佢傾下啦 睇下心理醫生之類個d
如果唔係遲下到你都有埋情緒病

啱啱俾女block

話我 工作太忙冇乜時間， 同啲時間太隨意

你有無做左乜搞到佢要block 你咁嚴重

要睇番係咩輔導，識輔導既同簡單輔導可以係完全兩件事。心理學家效果又會好好。
淨係介手都已經係好清晰既signal. 可以提點下佢呀

慢慢適應啦 唔駛太擔心。當比自己一個成長既挑戰

D負能量

之前我話想散 佢就係咁留我 其實我都冇心落去 到佢識左個新既對佢好既 就好爽快咁話分手 重話做好朋友 唔夠一禮拜比我係snapchat story見到佢拖住條友隻手 我屌你老母 話冇帽我都唔信啦

算啦 你地雙方都有新嘅對象
冇分邊個對與錯
唔好再諗番以前啦
分得太細反而會唔開心

唔明喎佢講完都

我都唔明呢個

鐘意左個大家都有感覺嘅人但係冇勇氣表白

本來以為都拖拖拉拉左個幾月會無咁痛 但係原來真係意識到要分開個下都係會痛到仆街

有冇明顯暗示對方啊？

上年9月尾嗰陣同個女仔曖昧，跟住個女仔覺得大家唔夾拒絕我。我諗住自己放低咗，但依排唔知做咩係咁自虐諗起嗰陣自己做得唔好嘅地方，成日諗如果當初唔咁做唔咁講個結果會唔會唔同。同埋其實佢拒絕咗我之後兩個禮拜就同我嗰陣時個fd一齊到依家，嚟緊9月返到外國個圈子又有時會見到佢地兩個，都唔知點好

長痛不如短痛
巴打下定決心已經好叻仔
而家試下比自己忙啲啊
唔好諗咁多以前
相信好快就有新嘅幸運等你嫁啦

有 但佢真係好木

有冇明顯到周邊嘅人都知啊？
或者可以利用下周邊嘅人去表達比佢知

越忙好似越清醒咁 食唔落嘢 成日作嘔

有冇D自己有興趣又開心嘅野啊？

有keep住忙同做運動 但係一靜落嚟就好想死

佢對我好好 又買好多野比我 成日問我想要乜 返工又日日買飯比我 平時會傾電話傾到好夜 有時候會摸我個頭又摵個塊面 前幾日話睇下大家隻手有幾大 之後就突然拖住我 之後我就鬆開左手繼續做野

咁其實你可以行動囉喎
而家又唔係鬥耐性

試下送禮物收埋張紙仔表白囉
其實佢其本上都會接受你嫁啦
加油

佢成日覺得年齡有問題 佢大我6年 我怕佢吾接受

6年邊度大啊?
最多未兄妹戀

我都吾知佢驚乜 定係佢吾夠鐘意我

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

你好 請問你既情況係點呢

宣傳

對唔住都講句
佢真係仲煩過女人

我宜家自己呃自己 可能佢吾鐘意我

佢係同事?

係啊

佢做埋D咁曖昧嘅動作
分明抽水借
又唔夠鍾意你 想點?
好令人誤會嫁喎
佢對其他人係點?

佢對其他人好有禮貌 冇乜野講
但對住我 有時會突登過嚟整我 有時會突然關心我問我係咪唔開心

好多負能量

真係好鍾意好鍾意佢 但我真係好辛苦

我仲有二十日到就要出國讀書 畢業之後打算留係個邊
我有個好中意嘅男仔 可惜人地唔中意我
我好唔捨得佢 以後都冇得再同佢咁frd啦

佢知唔知你點諗呀？

講d 出黎聽下 負能量要放d 出黎嫁